收到email講年三十晚放幾點未？

我未收到
分分鐘冇得早放

利申：中資

放假

1點

唔使返

4點
多謝公司

屌你老母, 支那果班仆街就黎開始放大假
香港就放3點, 多撚謝哂

利申：支資

物流?

年三十同初四都放十二

番半日

星期五開始放假放到年初七

下星期一放半日(12點收工)

可以準時放6點，平時至少OT兩個鐘先走得

12點半

幸福啦 可以準時放

感動到喊咗

5點

公司請食飯
食完飯就走得

年三十放緊假
會去緊旅行
利申:中資

港資 冇得早放呀
屌你個閪

年三十請左假

2點前

同同事老細去行山，跟手收工
放假到初七

兩日都唔洗返

3點

利申 唔識分港資定英資

早一個鐘呀 多撚謝哂

收到

逼扣假唔洗放早比你地

2pm，但講明唔可以1-2pm食lunch，即係點都要2pm先可以走

年三十

初四

都唔使返

乜工

夜晚九點半，完。

1245 齊齊收工食團年飯

下星期全公司有薪假 （唔扣年假果種）
利申: IT界

聽日都開始放啦 仲年三十

普通料啦 我公司聽日開始放 放到下下星期一先返

10日

放三

4點

利申： 共產黨僱員

但係我一星期淨係要返星期一，下下星期一係去公司旅行

收六

利申醫管局

多謝您為病人撐住

7點
NGO唔撚會早放

撐到自己都病埋 但又唔想sick leave

返埋星期六 放到初七

一點

公司表示放假

放4

全日
但扣al

禮拜五放到初七

你都識講 年三十「晚」
梗係逼你OT

依家d細菌咁勁，做醫療真係搵命 搏

收四半
利申醫管局

收3

港資
食埋團年飯就收工

做埋聽日收爐
大年初一開爐

大陸人咋

4點

返埋星期五 放到初七

4 as always

未收到
利申 美資

唔洗返

中午收工

抵你死啦賣港賊

放5半，早半個鐘

我都中資 一早講撚哂收早lu

年廿八收晏就

後日開始放到情人節竪日

出左email
原本放6點半 家陣要求我地10點先準走

4點
早左一個鐘

四點
全港最大顧主

1點
不過唔返都無所謂

原來咁多人同我公司一樣放年三十同初四 勁正
利申港資

返半日 放飯走得
港資

唔駛返

唔洗ot已經要偷笑啦

放3pm

外資 ，冇得問鬼佬拎利是

五點
銀行mo

4點。初七先返工

返埋聽日 放到年初十

佢哋唔係放假，而係俾人裁

放假
放到18號

日資，放四

但可以著便服

返埋聽日放到初七
年30去緊旅行

返半日

Corporate holiday

請撚左假
唔撚洗求佢好似施捨咁一兩粒鐘

早知讀好書新年日日要開工

支那冇裁員呢個term，係回鄉創業

無早放 唔洗ot當賺左。。
利申銀行bo

咁咪即係放3點

1

可以唔返公司，home office

收左爐啦

頂 我都美資 一樣未收到....

星期一放到下星期
利申 學生

美資未收到
但上年放12 唔知今年係咪都跟

三點

正常返工
正常放工

全日

中資就話聖誕節呢啲西方節日無得早放姐
年三十呢啲都無好少可

利申: 中資 放4點

美資
4:00pm
咁又點
Subject to business needs and your manager's discretion, you may leave the office at 4:00 p.m. on Monday, February 4 to spend time with your family.

瑞資，無收早

個日off

3點，正路食完飯都會開始走人，3點前寫字樓應該走晒

half day

做中資過中國節都冇得早放咁做中資托呀
真中資早幾日已經開始放假，起碼初10先返工

放假

公司放一點

12點

準時五半放工

孜孜不倦

唉 終於收到email.. 放2:00 好過無

放12:45

年30可以唔洗ot 可以收1830終於可以同準時返屋企食飯

4點 但分分鐘6點先走得

淨係同我地講咗話唔洗返
未知幾點放

唔係6點後已好好

返埋今日放到初7

未，照慣例就半日

中資公司，所以放假

NGO
禮拜一放假 公司假

但係星期六日要ot呢

Hsbc 既朋友放幾點？

1145

4點 淨係放初一二三

早收2個鐘，4點

收到email話 唔使番添

放六點

年廿七
之後初七先返工

要返年三十和初四的好好加油唷

啱啱話12點

Last day

返學 放8pm

攞埋bonus 利市 食埋紅日

12點半
但遲啲先補返

返9放5點9

咩stream 咁慘 ？ cmb?

公司上年賺大錢，皇恩浩蕩放埋年30

Call centre 啲senior要返shift

不嬲係四點

返sales無得收早是常識吧

失業中路過

正苦工 六點